無論手足入元朗做咩都好, 絕不割蓆

絕不割蓆

我深信手足們唔會傷自己人
只會針對某D群體
殺人放火死全家

絕不割蓆